得罪講句，KD已經超越咗MJ

講完

咁樓豬點睇lbj

你都知道咁講係得罪

啲MJ迷好惡㗎嘛

Top 3 All Time

廢物

愛心打破你老味

Kd without Curry : 0 Rings.
Mj without Curry：6 Rings.

Conclusion: Curry >>>>> MJ

咁IM同CM呢，仲有CJ同AK？

kd係史上最強得分手
講手段真係最多
之前拎得分王都證明左

MJ defensive player of the year 1987-88

KD望唔個死矮仔啦

黑人憎方面 應該拋離MJ幾十條街
至於其他 cupcake 就係cupcake

你啱，佢哋兩個應該統治地球

佢地有KD咁快，有KD嘅運球同技術咩？

無人可以超越MJ
以前無，而家無
將來唔敢講

其實大家都誤會咗

樓豬假膠黎 佢最鍾意馬刺同TD